{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6988325'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "콩자반 불리지 않고 삶아서 바로 만드는 방법"
    },
    "text": "調理時間は30分程度に減らします。 豆を茹でるのに必要な時間は30分です。 茹でた大豆は柔らかくなるまで煮込みます。 ゆで豆には黒豆2紙コップが必要です。 水を捨てずに豆にすべて吸収させます。 茹でた大豆には、刻み玉ねぎ、にんにく、唐辛子、塩を入れて味を調えます。 茹でた大豆を細かく刻んで冷水ですすぎます。 茹でた大豆から出る大豆の匂いを減らすために冷水ですすぎます。 茹でた大豆を細かく刻んだ後、玉ねぎ、にんにく、唐辛子、塩を入れて味を調節します。 茹でた大豆を細かく刻みます。 ゆで豆には黒豆、水、砂糖、濃口醤油、水飴、オリゴ糖、ゴマが必要です。 黒豆は2紙コップです。 お湯を入れて煮ます。 砂糖を加え、中弱火にして30分間煮込みます。 途中で水が足りなかったら、1~2カップもっと注ぎます。 ゆで豆には濃い醤油、水飴、オリゴ糖が必要です。 茹でた大豆を横に押すと、鍋の底に汁が残ります。 弱火にして味付けします。 濃い醤油、水あめ、オリゴ糖を入れます。 味見をして好みに合わせてタレを追加しながらよくかき混ぜます。 薬味が残らず豆がくっついたら全部できます。 茹でた大豆をごま塩と混ぜます。 どうぞお召し上がりください.",
    "QA": [
        {
            "question": "調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分程度です。"
        },
        {
            "question": "豆を茹でるのに必要な時間は何分ですか？",
            "answer": "豆を茹でるのには30分かかります。"
        },
        {
            "question": "ゆで豆には何杯の黒豆が必要ですか？",
            "answer": "ゆで豆には黒豆2紙コップが必要です。"
        },
        {
            "question": "茹でた大豆はどのくらいの柔らかさになるまで煮込むのですか？",
            "answer": "茹でた大豆は柔らかくなるまで煮込みます。"
        },
        {
            "question": "茹でた大豆から出る水は捨てるべきですか？",
            "answer": "茹でた大豆には水を捨てずに豆にすべて吸収させます。"
        },
        {
            "question": "茹でた大豆にはどのような調味料を入れるべきですか？",
            "answer": "茹でた大豆には刻み玉ねぎ、にんにく、唐辛子、塩を入れて味を調えます。"
        },
        {
            "question": "茹でた大豆を細かく刻む前に何をするべきですか？",
            "answer": "茹でた大豆を冷水ですすぎ、大豆の匂いを減らすためにするべきです。"
        },
        {
            "question": "ゆで豆にはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "ゆで豆には黒豆、水、砂糖、濃口醤油、水飴、オリゴ糖、ゴマが必要です。"
        },
        {
            "question": "煮込む際に何分間火にかけるべきですか？",
            "answer": "砂糖を加えて中弱火にして30分間煮込むべきです。"
        },
        {
            "question": "ゆで豆にはどのような調味料を追加すべきですか？",
            "answer": "ゆで豆には濃い醤油、水飴、オリゴ糖を追加すべきです。"
        },
        {
            "question": "茹でた大豆を横に押すとどうなりますか？",
            "answer": "茹でた大豆を横に押すと、鍋の底に汁が残ります。"
        },
        {
            "question": "タレを味付けする時にはどのような手順を踏むべきですか？",
            "answer": "濃い醤油、水あめ、オリゴ糖を入れて味見をしながらタレを追加し、よくかき混ぜるべきです。"
        },
        {
            "question": "茹でた大豆をごま塩と混ぜると何ができますか？",
            "answer": "茹でた大豆をごま塩と混ぜると、美味しいおつまみになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 450
    }
}